［挑戰和理非深藍低線］重炮手肥媽哭成淚人：我唔係撐警，林鄭出泥講野！

一直撐大灣區的歌手肥媽（Maria Cordero），日前出席撐警集會怒斥高官：「你自己啲仔女又叫佢走！」有網民指她是暗黃絲；對於昨日發生的血洗元朗事件，《蘋果》致電肥媽，她甫接電話已泣不成聲，問到之前出席撐警集會，對於昨晚克警的表現，肥媽痛哭說：「我唔係出席撐警集會，你睇真吓我講乜嘢，我冇，我特登出嚟講，我話一家人，因為我屋企裏面，黃色又有藍色又有，點解一家人要打爛晒香港？我冇，我冇撐邊個，兩邊都冇撐，一家人兩兄弟，點解要打？」

隨後記者再致電肥媽，較前冷靜的她說：「我噚晚睇住新聞，自己香港人睇到咁樣好心痛，唔知點收科，究竟佢哋要乜嘢？佢哋又可以畀乜嘢佢呢？」肥媽越說越激動，要求特首林鄭月娥出來解決：「林太，你出嚟同佢哋講吓嘢啦，係咪會好啲呢？呢班後生仔，大佬同細佬、家姐同妹咁樣打法，個家點呢？散啦喎！我好想林太出嚟同佢哋講吓嘢，希望有轉機，你明唔明呀？」肥媽再爆喊：「你哋啲大人出嚟講吓嘢啦，我六年班未畢業真係唔識，你哋讀得書多、咁大職位嘅人，可唔可以多啲人出嚟講吓嘢呢？」

知道自已唔撚識 就咪撚出聲啦

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及水喉通，今日黑社會立即出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

割啊割

無知真係可怕

想洗白？屌你啦

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

準備食2家茶禮

又話乜都見過唔驚，唔係六七暴動見慣菠蘿架咩？

幫佢轉載到藍絲group

尋晚係襲擊, 唔係互毆, 條豬閪想spin到兩兄弟打架咋..

呢d人最仆街
平時就up得就up，一出事又話自己女人仔乜都唔識，往往最撚毒就係呢d

係咪寄生虫上腦呀

講野轉得咁快

知廣告商驚佢整臭自己品牌呢，死八婆

呢個死黑賓肥西快撚趣d仆街死啦

公道講 佢只係一個無知師奶
佢見到元朗單野 動側隱之心
值得拉攏

老實 佢講一句 勝過民主派一百句

話之佢無知定白痴,應該利用呢次將成班藍屍拉走

收檔啦肥媽
出黎做戲呀？

屌你老味想買晒兩邊

收編埋藍絲

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

企得上嗰個台已經係表咗態
事後喊苦喊忽無用
偽人